有冇發覺所有兇殺自殺案九成九都係發生喺公屋

仲話有公屋住就人生贏家, 呢句 說話 都係畀窮撚打j

push

咁只係證明公屋撚無腦
有錢人犯法可以逍遙法外

私樓多數自殺

因為私樓通常自殺
公屋仔連自殺都無勇氣

自殺定兇殺恐怖d, 自己諗

公屋根本個外表格局已經好cheap, 成棟大廈綠色 好撚柒

呢單自殺唔係好恐怖

自殺嘅話真係一半半

樓主收收皮先，呢到兇殺自殺案兩樣都有。

呢單計兇殺下話